[突發] 九龍灣天橋底發現可疑人骨 重案接手查

九龍灣天橋底發現可疑人骨 重案接手查

【14：45】發現骸骨的女工返回現場，指出發現骸骨位置，同時有探員走上橋面調查及拋下物件，測試是否可能有人由橋面墮下。警方在場架設帳篷，鑑證科人員穿着保護袍搜證。

【13:00】警方調查後，在現場發現一件T恤及外套，由於死者的骸骨不完整，未能確定死者的身份，將案件轉交重案組跟進，以追查死因是否有可疑。

九龍灣偉業街德福花園對開橋底驚見懷疑人體骸骨。早上10時許，兩名食環署外判工人在上址行車天橋底一帶負責剪草，期間驚見花槽內懷疑有一具人體骸骨，頭顱有帽遮蓋着，大驚下報警求助。警方接報趕至，封鎖現場及偉業街東行一段慢線進行調查。

看肛洩